睇見d毒撚食車仔面雞翼尖 唔敢吐骨落枱就想笑出黎

陰d陰d咁吐返落碗到 之後又夾返落口梅

有d仲吐落紙巾到 成個女人咁

吐落枱都好意思講出黎?? 平時吐開落對面條友個碗到 睇住佢唔敢出聲就想笑出黎

有人食雞翼尖唔食埋d骨架咩🤔

正常都係吐落枱到 明明你是食客 唔知啲人驚啲咩

垃圾樓主

同唔敢叫有落一樣

關你屁事

樓上幾條毒撚出沒

日本人

我平時叫小二過來 吐落佢手道

吐返係樓主食嗰間野煮雞翼個兜度煮出味

然後佢知你係行家,會送杯奶茶俾你

啱呀，不過係真行家就唔敢飲杯奶茶囉

樓主冇公德心仲係度自我感覺良好

唔敢飲杯奶茶嘅根本無資格再食車仔麵，下次你去食就會要咩餸無咩餸

食雞翼尖你lur骨?係真男人就連骨吞!屌你老母

痴線 人地都預你吐係枱
你又唔敢😑